# README #

Hallo, ich bin das offizielle ReadMe-File für die broschsche Registermaschine.

![registermaschine.png](https://bitbucket.org/repo/Ej8KGx/images/546541751-registermaschine.png)

## Zum Download der kompilierten Version klicken Sie bitte [hier](https://bitbucket.org/iZefix/registermaschine/downloads/Registermaschine.jar). ##